莫輕敵 老奸巨滑 林奠月娥

大家唔好以為林奠係白痴，每次推d on9 到啊伯都知唔應該咁做既時候，其實一籃子既陰謀奸計等緊我地。

綜合依幾日所見，反蒙面法->激起民憤->裝修中銀empty R(各種插贜嫁禍，eg 上水站) ->暫停黨鐵，形同宵禁->造成市民不方便->出口術要市民割席，各種分化po， 大家見到係一連串環環相扣既陰謀。

希望下次林奠又出招既時候，大家可以諗到佢既奸計，千奇唔好輕敵，林奠同黑警都唔係想像中咁弱智(前線狗另計)。

推薦大家睇睇細烺最新一期城寨短打